# POWIĘKSZONY NAGŁÓWEK!



Paragraph number 1

Paragraph number 2

Paragraph number 3




~~jedno przekreślenie~~

**jedno pogrubienie**

*jedna kursywa*

> cytat!!!




1. numerowana lista
2. z zagnieżdzeniem!
    1. zagnieżdzony tekst
    2. yay!!!
3. o, już nie




- nienumerowana lista
- również zagnieżdzona?
    - you bet
    - haha
- i już nie




        x = True
        while x == True:
            print("Hello World")
    




Tutaj mamy kawałek tekstu, do którego wrzucimy kod `print("Hello World!")` i dalej kontynuujemy tekst! yipee!!!




![Stepik, the destroyer of worlds](/assets/stepik.png)
